手足們跳黨鐵站小心

我剛在天水圍見有便衣黑警，喬裝乘客捉跳閘人呀！還用一向技巧揸頸，好彩有市民幫手，手足先可逃脫啦！

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士